1,2牌 棍波車grp

要有1,2牌先準入
A牌死撚開

link

希哥開GROUP
必入！！

利申：2018 STI

入左

掃把sam有無入？

1,2牌自動波唔比入？

1,2牌ok

123牌得唔得

1,2,3 棍，黎緊5,6 月考，乜7 都未練過 學都未學....

5g咩係3，ok？

已填

2018 sti 長用I-mode ok?

必入，升你做vip

好波 Sick車

咁都好開grp?

你1a牌？

希哥
錢七棍入ok?

開tg group唔係好啲咩
Whatsapp要留電話未必有太多人會入

入唔入得

ok

好少睇tg

oj，me $7，夠屌

1 2 牌自動波ok?

此貼必火？

唔留得電話個電話要嚟做咩？

我靚唔靚仔

1，2棍波
但揸自動波 入唔入得？

消失的2牌

澳洲牌換返黎
所以無2

有碌棍應該都得掛

1,2 棍
有咩玩

希哥開gp我都想入

咁呢到係連登唔係5p，唔係個個都肯留電話嘅

有乜分別 唔好做on9野或者笠水 無啦啦又無人會起底嘅
已填

i mode 我覺得唔夠力。。
我長期s mode 上highway 就一定s#

16 17 sti

i mode夠唔夠贏cla

我1，2，五月考都仲未報師傅

去駕院啦

咁你咪唔好留 留電話就5p咩

放到你尾燈都見唔到

我係toronto 住。 cla250 s mode 都冇問題。cla 43/45 就要改改先得。
利申 330 hp on wheel

P1都照放

尋晚見到架噴晒火 重改45，要點先夠做？

打滑車頭，換個1.6MM厚襯墊，
要減壓縮比，渦輪增壓加力到 1.5 Bar，
還有渦輪增壓排管，70MM前排管，
鈦合金排氣管，油冷、可調高低避震，
不過前後彈簧就14K，頭、中、尾加 STI 限滑差速和power lock 離合器，換上一部 Mines 電腦，
怕且還見得了人，

借sam哥果部黎dive

一定要2018 sti先有得玩下

P牌入唔入得

係1.2牌咪得囉

有1,2牌但無棍波車

有無私棍補鐘介紹，想玩下

求其師傅都有啦